商場聖誕歌

點解行商場一聽到聖誕音樂，個心入面會跟住佢唱